{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024877",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 더온프라이빗키즈펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせ*チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 * この宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の入室も禁止されています。 * 予約状況はリアルタイムで更新されますが、100%一致しない場合があります。 * 場合によっては、二重予約が発生する場合があり、すでに決済された予約に優先権があります。 * 客室価格は期間によって異なる場合があります。 * キャンセル料は予約金額に基づいて策定され、販売チャンネルによって異なる場合があります。 * 最大人数を超えると入室が不可となる場合があり、この場合でも払い戻しはできません。 (幼児及び子供を含む)*ご利用日当日キャンセル時には払い戻しできません。 * 客室利用時の施設毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任があります。 * 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込み禁止です。 * 当日予約後、当日入室はできないこともありますので、事前に可能可否を確認してから予約してください。 * 午後9時以降の予約は、100%確定の予約を保証しません。 * 予約特典としてメゾネットタイプの一軒家客室とIPTV、Wi-Fiを利用できます。 * 客室は禁煙です。 * プールは幼児プールと大型プールが運営されており、利用時間に制限はありません。 * バーベキュー場があり、ウェーバーガスバーベキューの利用時間は午後10時までです。 * バーベキュー場内には調味料が備えられています。 * 雨天や冬季にも利用可能であり、個人の炭やグリルをご用意ください。 * 2泊以上連泊および再訪問したお客様には、バーベキュー1回無料イベントが提供されます。 * 車で3分の距離にはセブン-イレブンと5分の距離にはチューンがあります。 * 駐車スペースがあり、ウィン入場券割引クーポンも支給されます。 * デリバリー料理の注文も可能です。 思う存分注文してください~!",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "この宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の入室も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約状況はリアルタイムで更新されますか？",
            "answer": "予約状況はリアルタイムで更新されますが、100%一致しない場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約を重複させることはありますか？",
            "answer": "場合によっては、二重予約が発生する場合があり、すでに決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はいくらですか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定され、販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "部屋の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室が不可となる場合があり、この場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約当日にキャンセルした場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "ご利用日当日キャンセル時には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備や持ち物に責任はありますか？",
            "answer": "客室利用時の施設毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "当日予約や直前の予約は可能ですか？",
            "answer": "当日予約後、当日入室はできないこともありますので、事前に可能可否を確認してから予約してください。"
        },
        {
            "question": "午後9時以降の予約は確定ですか？",
            "answer": "午後9時以降の予約は、100%確定の予約を保証しません。"
        },
        {
            "question": "予約特典は何ですか？",
            "answer": "予約特典としてメゾネットタイプの一軒家客室とIPTV、Wi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールは何時まで利用できますか？",
            "answer": "プールは幼児プールと大型プールが運営されており、利用時間に制限はありません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場があり、ウェーバーガスバーベキューの利用時間は午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で調味料は用意されていますか？",
            "answer": "バーベキュー場内には調味料が備えられています。"
        },
        {
            "question": "雨天や冬季でもバーベキューは可能ですか？",
            "answer": "雨天や冬季にも利用可能であり、個人の炭やグリルをご用意ください。"
        },
        {
            "question": "連泊や再訪問のお客様に特典はありますか？",
            "answer": "2泊以上連泊および再訪問したお客様には、バーベキュー1回無料イベントが提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にコンビニやレストランはありますか？",
            "answer": "車で3分の距離にはセブン-イレブンと5分の距離にはチューンがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車スペースがあり、ウィン入場券割引クーポンも支給されます。"
        },
        {
            "question": "デリバリー料理の注文は可能ですか？",
            "answer": "デリバリー料理の注文も可能です。思う存分注文してください~!"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 622,
        "QA": 847
    }
}